你班港女咁鐘意泡茶文化

又唔見你跟埋班泡菜仔食狗肉？

睇標題心諗港女會中意泡茶呢家野咖咩

手快打錯

仲等我係到諗泡茶何罪之有
頂你

泡菜仔扑野興中出